十一唔理其他區，就會錯過 make noice 既時機

其他區無人理，就等於白白送畀一眾愛國團體搞國慶活動，夾埋紅媒做 show

愛國團體會由得你班人係港島塞住，其他區佢地霸曬，一遍歌舞昇平，然後全日就咁過左，到入夜先返返其他區已經太遲，make noice 既黃金時間已過

大家如果覺得應該由得愛國團體做 show，唔干擾既，可以參加民陣既遊行，民陣十一遊行獲批不反對通知書既機率係 99%

但記住，我地口號係「光復香港」而非「光復港島」

睇完都決定去港島既（如果你唔係住港島），我只能奉勸一句：黑警如果咁好死會批不反對通知書，你就知道件事唔簡單，希望你地理性思考，以大局為重

民陣十一遊行獲批不反對通知書既機率係 99%

黑警如果咁好死會批不反對通知書，你就知道件事唔簡單

我地口號係「光復香港」而非「光復港島」

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

推

thanks

1 % 發生了。

ok, 咁無野喇